【大埔巴士車禍】路祭現場多出一塊靈牌 事主仍在手術中

大埔公路昨日傍晚發生嚴重車禍，至今有19人死亡、60多人受傷。今日下午約4時，有逾百人在車禍現場路祭，現場卻置有20個靈牌。本報致電政府新聞處查詢，對方引述根據醫管局提供最新資料回覆，目前車禍死者數目仍為19人。消息人士透露，第20個牌位屬於一名姓馮男子，事主現時仍在醫院接受手術。

邊個咁大整蠱

開始幫埋閻王未審先判

佢個魂會唔會俾佢招走咗 明明仲係自己身體到

又起到啲八卦野出嚟

政府DQ

種生基呢啲野你識條春咩

屌！

俾傷者知道真係激到死都翻生

未死喎 咁咪冇得翻生

死還死
七孔流血還七孔流血

呃鳩閻王假死

做緊手術比人召走個魂

有三十萬我唔介意佢搞錯

死神來了

置諸死地而後生，cheat death

燈醒佢

佢最後真係死咗就麻煩，啲家屬肯定屌撚死主辦單位

家屬放定先 收撚住個38萬先

留定個位俾佢

真係痴撚線

符合政府辦事作風 預先搞咗路祭，到時真係死咗唔洗再封路再搵道士搞多次嘛

想要折頭就無啦
開左個壇都要做
最多送多個比你

係咪有個大肚婆咋

家屬：佢死咗㗎啦！
三十萬多謝

咁大仇口
咁樣玩佢

政府要比位支那人 你唔係唔死啊

老蚌生珠

咁邊個先係兇手

好唔老黎呀

心水清

必死無疑

我都係諗到依part

真係呃鬼

唔明呀？ 咁算囉

話知你拎定錢先

死人喎，咁都搞得錯，大吉利是

佢啲家屬心諗你死左我地有三十幾萬過肥年呀

唔小心笑左....

支那畜

應該係佢屋企人或者好憎佢既人

死咗有30萬

唔明都好既...

仆街

唉…英年早逝...

南磨佬想呃多個發死人財

停哂經lar..

痴撚線

希望事主最尾好得返之後比佢睇到呢壇野再監生激撚死

Doctor strange

張圖都係得19個咋喎

數來數去都係得19個

望咩望，等緊你丫，過黎啦

應該抽起左啦。

家屬的計謀

你再數多次竹山

Show Blocked User - 一野車死你

認同

點解block左可以quote到

反而坐旺運勢

Quote先block掛

巴打你個名係咪套美劇

律政師同閻王講好數，要你三更死，不得留人到。。。

政府又走得更遠

好邪

真係大吉利是

都唔係第一次洩漏天機啦

辯方問陰司紙係假鈔？
控方：僅在陰間流通

與神同行

美劇係mentalist

唔係metalist

搞手係咪民賤聯個黃碧嬌
睇路祭直播佢扮到好撚落力
如果係既話真係民賤聯成功爭取傷者變死人

路際其實係邊個部門搞？

其實都想問
係政府搞咖咩